記者：我講緊元朗 何妖：我知你想講元朗 剩係想講屎坑入面d屎塔

牛屎佬 人地當你 係屎黎炸